有無手足覺得黃淑蔓好正

唱歌又好聽

聽講唔係處

認真，雞黎

小妹靚過佢

More

D奶

後生女 邊個唔正

你雞黎

個feel好臭
唔係講個閪
係個身都好似有陣臭味

Lm

聽講你老母都好臭喎

比焜哥食了

係正既 一定好彈手

性格港女feel喎

g

你老母仲撚臭啦

咁先正

冇所謂啦又唔係有得食

俾邊個破咗？

聽講係喇沙仔

頸以下幾正

呢個真 正撚到

少女十八無醜婦

廿歲都未夠
妝都唔使化 都靚女啦

之前有段片影到佢好似鍾嘉欣

對腳勁撚正
又後生
又高

乜水

正係正但周圍收兵發姣呢
真人好撚黑 黑到印庸咁

DBS 都屌5少

我男朋友識佢男朋友
本身我都幾鍾意佢
但聽我男朋友講佢啲港女野就對佢改觀左

IG story 自認係處喎

G

係將軍澳泳池見過 粗口好撚勁

第一首歌個mv冇人幫佢化妝成個鄉下妹咁
之後聽人講佢淨係埋狗公堆
歌係幾好聽嘅
很久不見

佢把聲好聽 好㩒聽同埋易認
佢唔sell樣比心機唱歌
搵機會拍下戲前途應該唔差

性格好差喎 溝人條仔仲要帶頭bully人

佢話個rumor係true喎

我都聽講過

識唔識英文 小學生？

more

港女野黎黎去去都係嗰啲架啦
自己去玩就得 條仔去玩就發脾氣
條仔喺港島，叫人地特登去新界買野食再拎番黎港島畀佢

問完唔一定要答 都冇人知有條咁既問題
咁都答 同此地無銀有咩分別

屌過

咪係 唔係都答係啦，唔通答
「唔係呀其實我唔係處，我百人斬仲畀人輪過大米」

上面咁易信嗰班人係咪食開誠實豆沙包

好似俾班籃波仔玩完

我淨係知係有錢仔黎富二代

睇落係瘦架喎
我唔知會唔會除左衫原來收埋幾舊腹肌啦
但就咁睇佢平時啲相一定唔會話係大隻仔

臭雞黎 係咁姣仔 死八婆

學校係咪好多人唔鐘意佢

佢係咪住小西灣

肯定老作啦，唔抵得人地靚女

係

你啲咁嘅毒撚咪繼續做護花使者囉
眾人皆醉你獨醒
成身連埋個閪都又黑又臭
你開心就好啦

十八碎扑扑趣
應該好砌得

唱歌好好聽 成日loop

成日諗住r啲所謂學界球星點知冇人理佢

好正 清純學生妹

唔好迫我貼圖

成班係咪痴撚左線 根本完全唔識人 齋睇相就屈人地性格係臭閪港

唱歌係把聲辨識度好高，除此之外都無咩特別

佢宜家有男朋友？出唔出名？
想知多啲

會唔會自爆唔係處女？

觀塘

住得觀塘既有錢人應該都係住功樂道果面月華都有可能,不過又唔似

搬咗啦

我是fans

Where

True Its a rumour

想屌

求下連登仔唔好吹奏佢
想佢紅

打手

無圖就係雞

都16歲啦，唔係處又唔係犯法，冇需要講大話

佢唱歌好好聽

但佢對眼p大咗幾多倍

有冇多d校服相

唔講我以為上左141
係咪要修女先做得歌手？

黃淑儀都好正

成班唔好吹大啲

高依樣真係無得頂

啱，全部女人都係，你老母都係

講咁耐有佢d J圖未

請出招

唱咩歌？

我覺得佢好靚

係唔夠靚但係都屌打同齡學生妹啦

成班無證據係度9up
係咪唔撚抵得人靚過自己咋

無可否認佢真係算靚唱歌又幾掂
但性格同感情亂就不了不了

係樓主唔識佢真人姐係咪全部真就唔知啦，佢係公主八婆格就佢未出道嗰時已經聽過，btw真人不了

識得有人同佢同年 靚過佢唱歌好聽過佢
巴打係咪少見靚女學生妹？

實靚啦，下下影相較最白美肌開最大
同佢影相佢叫我較到最白，唔好影到佢咁黑。
白到我個人都唔見埋佢先叫變返正常膚色

利申：同佢ok熟，係佢師姐

估唔到呢度咁多師弟妹

睇啲花邊新聞同埋啲訪問都覺得似臭閪

淑蔓

同佢熟又賣人

邊位

個衰妹

黑肉

肉黑峰高

有波